/* 
  Localizable.strings
  GoPlus Cam

  Created by generalplus_sa1 on 2017/2/14.
  Copyright © 2017年 generalplus_sa1. All rights reserved.
*/
//Common
"OK"                                            = "确定";
"Yes"                                           = "是";
"No"                                            = "否";
"Cancel"                                        = "取消";
"Confirm"                                       = "确定";
"Abort"                                         = "中止";
"Record"                                        = "录像";
"Capture"                                       = "拍照";
"File"                                          = "文件";
"Play"                                          = "播放";
"Download"                                      = "下载";
"Info"                                          = "属性";
"Delete"                                        = "删除";
"failed"                                        = "失败";
"Failed"                                        = "失败";
"Connected"                                     = "已连接";
"Connecting"                                    = "连接中";
"Failed to connect"                             = "连接失败";
"Time"                                          = "时间";
"Size"                                          = "容量";
"Mode"                                          = "模式";
"Done"                                          = "完成";
"Save"                                          = "保存";

//EntryViewController
"Wifi sport Cam not found"                      = "未连接上wifi sport cam";
"Please connect to Wifi sport Cam first."       = "请先连接上wifi sport cam。";
"Setting"                                       = "设定";
"Set Wifi sport Cam Time"                       = "设定Wifi sport Cam时间";
"Save Log"                                      = "储存日志";
"Set Buffering Time"                            = "设定缓冲时间 (ms)";
"Discard corrupt"                               = "不显示破图";
"Disable"                                       = "停用";
"Enable"                                        = "启用";

//MainViewController

//SettingTableViewController
"Perform action"                                = "执行动作";
"Are you sure to do"                            = "你确定要执行";

//FWSelectTableViewController
"Upgrade Firmware"                              = "固件升级";
"Are you sure to select \"%@\" to upgrade firmware?"    = "您确定要选择 \"%@\" 升级固件吗?";
"Select file to upgrade device FW"              = "选择文件升级设备软件";
"Upgrade Firmware failed"                       = "升级失败";
"File \"%@\" is incorrect firmware file"        = "文件 \"%@\" 是错误的升级文件";
"Upgrade Firmware successfully"                 = "升级成功";
"Please reboot the Wifi sport Cam and APP."     = "请重启wifi sport cam和APP。";

//FileListCollectionViewController
"Loading"                                       = "载入中";
"Delete File"                                   = "删除文件";
"Do you sure to delete"                         = "你确定要删除";
"Save to iOS photo library failed!"             = "保存到IOS照片库失败!";
"Resolution > 720P!"                            = "分辨率大于720P！";
"Video file with resolution > 720P will not save to iOS photo library!"        = "影片分辨率大于720P将不会存入IOS的照片库中！";
"Download file"                                 = "下载文件";
"has been downloaded."                          = "已下载。";
"Delete phone file"                             = "删除手机文件";
"Delete Wifi sport Cam file"                    = "删除 Wifi sport Cam 文件";

//ProtocolAgent
"Server Is Busy!"                               = "服务器忙！";
"Invalid Command!"                              = "无效指令！";
"Request TimeOut!"                              = "请求超时！";
"Mode Error!"                                   = "模式错误！";
"No Storage!"                                   = "无内存卡！";
"Write Failed"                                  = "写错误";
"Get File List Failed!"                         = "读取文件列表失败！";
"Get Thumbnail Failed!"                         = "读取截图失败！";
"Full Storage!"                                 = "卡满！";
"Battery Low!"                                  = "电量低！";
"Mem malloc error!"                             = "存储体配置错误！";
"Checksum error!"                               = "校验码错误！";
"No File!"                                      = "无文件!";
"Connect to"                                    = "连接到";
"Please connect to an authorized Wifi sport Cam device or\n retry to restart the sport Cam first."           = "请连接到认证过的wifi sport cam或是\n 尝试先重启wifi sport cam。";
"Command left"                                  = "指令剩下";
"Lost connection! Command failed"               = "连接丢失！命令失败";
"Failed! Unknown error code"                    = "失败！未知错误码";
"Send SetMode"                                  = "发送 设定模式";
"Getting prameter file"                         = "读取 设定文件";
"Send PowerOff"                                 = "发送 电源开关";
"Send RestartStreaming"                         = "发送 重新串流";
"Send record"                                   = "发送 录影";
"Send AudioOnOff"                               = "发送 声音开关";
"Send CapturePicture"                           = "发送 拍照";
"Send StartPlayback"                            = "发送 开始播放";
"Send PausePlayback"                            = "发送 暂停播放";
"Send GetFullFileList"                          = "发送 取得文件列表";
"Send GetFileThumbnail"                         = "发送 取得缩略图";
"Send GetFileRawData"                           = "发送 取得文件原始数据";
"Send SendStopPlayback"                         = "发送 停止播放";
"Send SendDeleteFile"                           = "发送 删除文件";
"Send SetParameter"                             = "发送 设定参数";
"Send FirmwareDownload"                         = "发送 固件下载";
"Send FirmwareRawData"                          = "发送 升级数据";
"Send FirmwareUpgrade"                          = "发送 升级信息";
"Send VendorCmd"                                = "发送 版本信息";
"Getting setting from device"                   = "从设备读取设置参数";
"Downloading %.f%%"                             = "下载中 %.f%%";
"Buffering"                                     = "缓冲";

//setting xml file
/*
 "Resolution"                                    = "Resolution";
 "Exposure"                                      = "Exposure";
 "Motion Detection"                              = "Motion Detection";
 "Loop Recording"                                = "Loop Recording";
 "WDR"                                           = "WDR";
 "Record Audio"                                  = "Record Audio";
 "Date Stamp"                                    = "Date Stamp";
 "Quality"                                       = "Quality";
 "Sequence"                                      = "Sequence";
 "Anti-Shaking"                                  = "Anti-Shaking";
 "Date/Time"                                     = "Date/Time";
 "Sharpness"                                     = "Sharpness";
 "White Balance"                                 = "White Balance";
 "System"                                        = "System";
 "Frequency"                                     = "Frequency";
 "Screen Saver"                                  = "Screen Saver";
 "Auto Power Off"                                = "Auto Power Off";
 "Language"                                      = "Language";
 "Beep Sound"                                    = "Beep Sound";
 "Clear Buffer"                                  = "Clear Buffer";
 "Format"                                        = "Format";
 "Default Setting"                               = "Default Setting";
 "Version"                                       = "Version";
 "WifiName"                                      = "SSID";
 "Password"                                      = "Password";
 
 "Auto"                                          = "Auto";
 "Off"                                           = "Off";
 "On"                                            = "On";
 "1 Minute"                                      = "1 Minute";
 "2 Minutes"                                     = "2 Minutes";
 "3 Minutes"                                     = "3 Minutes";
 "5 Minutes"                                     = "5 Minutes";
 "10 Minutes"                                    = "10 Minutes";
 "Date"                                          = "Date";
 "Fine"                                          = "Fine";
 "Normal"                                        = "Normal";
 "Economical"                                    = "Economical";
 
 "Strong"                                        = "Strong";
 "Soft"                                          = "Soft";
 "Daylight"                                      = "Daylight";
 "Cloudy"                                        = "Cloudy";
 "Tungsten"                                      = "Tungsten";
 "Flourescent"                                   = "Flourescent";
 
 "English"                                       = "English";
 "Traditional Chinese"                           = "繁體中文";
 "Simplified Chinese"                            = "简体中文";
 */

